逾75萬劑復必泰疫苗抵港

逾75萬劑由復星醫藥與BioNTech合作研發的復必泰疫苗今日運抵香港，連同上月底抵港的585,000劑疫苗，已有合共約1,343,000劑復必泰疫苗運抵本港。

疫苗抵港後，工作人員隨即檢查和核對疫苗，確保疫苗符合產品規格和冷鏈運輸標準。政府會把疫苗存放在經驗證的超低溫冷藏櫃，按藥廠指定的溫度妥善保存。

屬五個優先組別的市民可在網上預約本月10日至30日的接種名額，在七間由醫院管理局營運的社區疫苗接種中心接種復必泰疫苗。

優先組別市民也可在網上預約八間接種科興疫苗的接種中心、醫管局轄下18間普通科門診診所直至3月28日的名額，或自行向參與疫苗接種計劃的私家醫生和診所預約接種科興疫苗。

市民可透過地理資訊地圖和2019冠狀病毒病互動地圖儀表板搜尋所有疫苗接種地點，包括社區疫苗接種中心、醫管局普通科門診診所，以及參加疫苗接種計劃的私家醫生和診所。

134萬支

合作研發

機會嚟，用D科興扮住先，
出事又可以溝數，